[召喚勞工處]被DQ議員要將薪金及資助全數歸還

其實有咩根據?
你話梁游兩個冇做野就話姐
依家4個議員開咁多會
要佢地回水咪即係白做?
咁以後老闆炒人係咪可以要你嘔返份糧畀佢?

真係不知所謂

惡法惡行

推到有人解話

痴撚線
即係好似新加玻咁迫到人破產

等睇有人破產

還你老母，呢啲係市民願意支付嘅錢

咁之前啲議案都要重新表決喎

下個目標就係衝擊建制派議員

由告人開始，已經係用司法迫人破產

資助要還冇問題
憑咩要人還返份糧?
人地出賣完勞力可以就咁搶人份糧?

佢要提告 一早班狗官建制都dq晒啦
啲普通話讀到狗屎咁 笑到我仆街

佢地實搬龍門

無人dq 暴力教主嘅？

佢地有工作架喎都要還?

咪係
反而梁油要還錢就天經地義

憑咩收返人份糧
香港人點都不能接受

破硬產

不合理解僱不代通知金仲要追溯返轉頭？告上勞工處啦

梁油從未正式執行議員職務

咁佢地有份投票既議案應該要全部重新審議過

做左成年先話收番晒d糧

有無良知架

梁油追，照計果四件都會追

老闆以後炒人
追溯返你入職到炒果日D人工

強烈建議香港政府將僱員強積金全數歸還

咁係咪佢地之通投票通過既議案全部推翻?

去年10月12日 至今通過既野全部一齊DQ埋?

個個以為做政苦工做警犬就係搵到份好工，點知家陣做政苦工比人炒仲要追溯番薪金

你唔好代表我講野

你唔好代表IU bb講野

小麗老母冇得捐半份糧出黎

痴撚線
本身識edward 佢勁勤力做野勁上心
大會仲好似100%出值

屌佢老母d保皇黨呢? 50%出值率都冇

要一切還原呀嘛
所以所有投過既票都要重新黎過先岩數

未開工被炒還資助我舉腳支持
但做左成年叫你還番真係講唔通🤔

畀啲邏輯好無？宜家係DQ宣誓，姐係佢地從來由宣誓到宜家都唔係議員。所以我覺得應該收返人工同埋所有資助，但同時，呢班被DQ嘅人之前係議會所投嘅票同所有做嘅野都應該無效。所有議案應該推倒重來

咁不如個區重新選過

屌你老母啦！即時你唔支佢地，佢地係民選議員黎架，戇鳩仔！

比我一定唔還

佢地最想叫小麗老母嘔番啦 仲唔恨到

玩大啲，追朔埋教主嗰八年嘅議案

正
杏加橙

入民建聯Facebook, cap下留言上黎笑下好過啦

還乜春